[愛馬劍凱旋駿驥] 四月十五日谷草九場賽日討論區V

LM

15/4 馬po精選
R1 機緣巧俠 (bogo) P$61.5
R2 王者奇兵 (吳宗憲)
R3 燈胆精英 (超能量)
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (win神)
R8 超能量 (香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

W-$10 P$154.5 Total$144.5

vs

R1 眾善積福 (晏菲路8號) 輸
R2 首飾大聖 (phone in)
R3 鐵胆威龍 (なつめみお)
R4 維港奔流 (睇書)
R5 加州雷電 (Priestgod)
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威 (星宮一花)

W-$10 P-$30 Total-$40

2組出黎認錯就唔jer住啦

寶高問緊幾多分?

愛馬劍都燈？

問咩呀

趕住開PO就求其啦

屌 買左1 咁好位都針

你正緊數

寶高蛇咁快就拋棄墊底手足

對唔住大佬 一人做事一人當

寶高+72.5

重磅

跟快左兩個大師父
田果個位變靚位

而家bogo係咪第一

我代表二組向大家跪地求饒

第三

唔得，一定要jer,jer晒咁多個

基本

位置Q
3,6 173.50
4,6 264.00
3,4 484.50

我已經準備好負多40

你果隻 預左啦

福逸派我少少

怡狗贏未

Boho sir頭場就帶1組領先

笑甚麼 你也是第二組

你準備好未
你on your mark

屌 3,4 PQ都咁撚好分

@bogo 佢改你名

舒服呢排出閘都幾快

係都派比自己個女啦

whatsapp me

寶浩蛇

12檔都買係咪傻左

屌第一場之後已經係尾8

烽煙 -144

頭先事前問飛果位最後有無揀返寶高蛇個隻

一組

Hi錯 sorry

福逸呢
起機失敗了 jumped

睇錯 sor

怡狗贏ok??

跟我拉起機

呀康遲到?

歡迎你呀

怡昌仲未有飛

田雞今晚好撚多頭馬

落嚟一齊坐下啦

起唔到機
但未墜 有3倍P 唔使輸

睇書成日放外賣 遲到

6倍唔買

今日外面有得追下，怡昌同王者都應該幾好跑

福蛇照住小弟

買金未

一組車尾燈喺邊

bogo做哂威水

真係利追好難賭

單棍潘仔win

咁我真係度左係佢
專睇大家唔睇既野

艾力係咪要王者

都潘9 聚飛

利追先正

送外賣 好撚慢呀你

呢幅gif次次都會等佢個嘴郁

又爆

攞左去餵狗

屌你今日馬po冷清到

跟1 組了

屌 讀心呀

新力寶 = 狗

皇天？

SOR
諗住慳注 無拖多隻

二場。會長

有冇手腳意興闌珊

又b又輝哥又kc
怡昌唔落飛直頭唔賭佢

點解善傳萬里熱過怡昌飛駒咁多

有線18馬膽 善傳萬里

想買真精彩

有得冚我今場撐你烽煙蛇

下一個po拎馬po精選做標題馬啦

潘狗同舒服

潘9

一組又贏

潘狗去馬會勁d

打劫呀

怡昌大船

無晒人買愛馬劍了？

想買黃俊

我田12檔 換賠率

有睇書蛇加持

準備好-144

有冇人要何妖

走地而家兩組咩倍率 ？

仲會有咩人買呢隻馬

有預感二組會cup

拉/田騎王

G Chi

感情飛，無雨照買

5 8一棍

皇天騎豬王

甜酒杯點睇

今場迷拉了

今場一組有新兵登場

善傳萬里使唔使咁熱

10.5位置

根據往績新兵係要輸一輸先

新仔初跑谷

呀拉落班好似搏得過

皇天只需一棍

仆街叫緊善傳萬里18馬膽

4- 3 5 10

In輝哥， I trust

第一場大外檔
同埋呢隻馬可以自己走 5檔前面夠快拎到欄就唔怕
幾好分頭我都想買

皆旺財 怡昌

4

潘狗果隻會唔會太奇怪其實
上場輸比怡昌唔夠2個馬位
怡昌+2，佢-1

會長之星

愛馬劍

郭能黃金一檔

2倍

18蚊

騎王雷定田好

烽煙蛇

烽蛇
馬PO精選今晚好撚精彩

Kc 做緊咩

GOALLLLLLLLLLL

洗唔洗咁慢

好正路

賭馬癲撚到 俾大戶禁住屌

我想問呢2場柒俊騎緊啲咩

一二組，你一拳，我一腳

phone in蛇

Kc今場吐血級發揮捉到搶口埋欄

潘狗騎變哂身

2p

柒俊搞咩

隻4想點

賀蛇全程3疊

點解可以慢撚到咁
第2段慢0.75 ?
頭2段慢0.9

問睇書

嘩吊 薛恩特登唔入P

同問 遊馬河

GEL頭騎法

今晚似乎不利放前

馬po大勝日

Shit 恩

NIGGA掟到咁出

會長之星刨績飛撚左

-48了

18蚊 cls

回到3.2

前面咁慢冇計

點估到轉左人騎可以大炒隻怡昌

又拋棄

柒俊拉撚夠未

-46.5

大蛇天下

屌你老母打到1.8倍

柒俊騎緊乜

潘頓去馬味濃

仆街換潘就得返18蚊

賀蛇條撚樣 5檔全程3疊

跑3.4 屌

賀狗啦仲賀蛇

法國騎師合理谷草發揮

42$Q

等我來啦
支唔支持梁家俊繼續食屎

屌拿成
又被人過頭

派錢

轉灣仲捉 佢係咪以為超快步速

六寶飛走放頭馬先

jenny 中哂4隻

賀年蛇等一檔先買了

我仲係你後面

快喇屌

冇5喎

完全無跑過 入閘前打圈做乜尻

維港奔流

今晚邊個拎內欄邊個死

15/4 馬po精選
R1 機緣巧俠 (bogo) P$61.5
R2 王者奇兵 (吳宗憲) 輸
R3 燈胆精英 (超能量)
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (win神)
R8 超能量 (香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

W-$20 P$124.5 Total$104.5

vs

R1 眾善積福 (晏菲路8號) 輸
R2 首飾大聖 (phone in) P$32.5
R3 鐵胆威龍 (なつめみお)
R4 維港奔流 (睇書)
R5 加州雷電 (Priestgod)
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威 (星宮一花)

W-$20 P$67.5 Total$47.5

我要打爆馬會

下場買乜 快

呢場又係依三條友？

下場甲烷點輸

假設唔擺前

賀狗廢到

打幾分鐘圈出閘拉去後面

有參與過咩呢場 全程都冇諗住郁

巴打有我 唔使驚

燈膽精英啦 跟二疊直路走甩你

仲有我

依場比狗賭

法國佬第一次跑谷草睇定啲先買都唔遲

救命 興撚過火屎

皇天成功加盟大潘賽馬團體

屎卓豐真係係進步左好多

鐵膽威龍點睇 我田今日好似有料到

呢場用返潘狗單膽

重注勤德兼備

甲烷燈胆

史狗鬥贏過潘未

阿般收左佢做契弟好耐喇

剩係買左首飾WP，諗住咁慢步速GEL定頭

又要賭我肥心意 好攰

原來仲係尾9

潘狗10檔轉場增程

隻鵲食得未

育馬新星

佢唔係玩古惑同幫潘頓打team
根本頭3

第三場再接再厲，
甲烷拖 燈胆 鵲橋

袋鼠幫

發覺新人處女戰都係豬哂

我係為啖氣

容201w

容狗有打疊既咩

豐豐

頭關過！

凱旋得返34.5

陸續有黎

咁做咩唔買六環

拉定史

清新動力

史

甲烷

燈胆

莫雷拉踩地剩踩內欄

緣份

想要甲烷但部能 。。

bogo去咗邊

1650

普仁

睇緊樓

12p

火屬性比卡超: =v=

想要長友之星 但賀sir谷草

外國跑1400-1600
唔知有冇貨剩
10蚊P

買金

梳囉， 使唔使賠返條命比你

落part

想轟普仁 求屌醒

容狗打疊.........

@win神Ho

神州俊馬 100%p

要死唔比你死咩

喂 成晚都無見過福蛇個女 咩事

冇人要9?

頭兩場又失控

容癌唔會打疊 唔撚好買 打疊咩都得

疫情受控，佢多返好多客
搵真銀緊要

諗緊9定12 p

容狗轉場換潘狗

佢又去咗邊

針撚咗

隻2點輸

有得追下就要燈胆

又跑2-3 咁老土？

數緊錢 仲賭

Lm

以馬論馬一定要長友之星
但係賀蛇

500k 機緣巧俠

打爆馬會係今日

賀蛇好失禮你牙？

哭𠹌左

勁到

2 大熱都唔想要

想G

2檔 柒唔出樣...掛?

9定12 p

5 sick run happy valley

諗唔到要咩腳好

9

both

2>9 11 12算

緣份到了

二組有jenny加持

驚佢直路想攝

9-11 same road

等到200win了

2檔無乜野顧慮

5 12

普仁回到咁
要了

凱旋駿驥 29$

3

要左12p

2 > 9 +12

輸到仆街換個29蚊番來

我唔撚記得左買

長友之星

彩池截止投注

賀蛇，勁到

Cashed

凱旋駿驥繼續輸到仆街

搞撚掂 何良燒黃紙

賀蛇勁撚到

500k

賽績派今晚收錢收到手軟

邊個話賀狗唔識騎谷草 3-7單q比佢隊爆

癲到！第一場跑頭三馬房再串單T

賀蛇

屌你賀狗 皆旺財又唔見咁醒

潘

葉楚航 D閪馬真係好撚難買

時間慢過第一場 笑死

屌乜撚野長友之星牙

真係過關飛

隻鵲盡哂力

賀蛇d鞭力

雷狗今日出黎散步

賀蛇 正撚到
一Q

邊個話賀蛇唔識跑谷草

部能轉灣撞左下
我條Q

15/4 馬po精選
R1 機緣巧俠 (bogo) P$61.5
R2 王者奇兵 (吳宗憲) 輸
R3 燈胆精英 (超能量) 輸
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (win神)
R8 超能量 (香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

W-$30 P$94.5 Total $64.5

vs

R1 眾善積福 (晏菲路8號) 輸
R2 首飾大聖 (phone in) P$32.5
R3 鐵胆威龍 (なつめみお) 輸
R4 維港奔流 (睇書)
R5 加州雷電 (Priestgod)
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威 (星宮一花)

W-$30 P$37.5 Total$7.5

何良醒少少起孖啦 垃圾

買咗都輸得服

笑4

田雞跑緊乜

隻12呢

醒少少唔洗咁差啦

本來仲諗住買9 好彩買唔切慳返

潘狗今日場場去

田雞放頭

醒少少 就唔使俾人_

屌你，條巨額過關

唔係郭能嘅話 甲烷贏咗啦屌

凱旋駿驥真係西馬嚟

贏得啦屌

佢騎得算唔差啦 咁都屌

買左好大

2020佢同超班福星仲未開齋

我隻燈胆精英

我了

擺順衝得幾勁 打2下停左先再衝

真係咁利追咩

當年醒少少都係何良練
狗餅嚟

果個位撞都無計，佢都即刻拉返出去

呃錢孖寶

賀蛇初谷咁多靚檔真係幫到佢

田泰安極品嚟

K.OTEN

丁狗三寶，X驥都識贏
呢兩隻幾時得

零分拉？

賀年真心勁喎

馬po精選睇嚟谷草特差

年Sir係有d料到

個個都睇死佢捉唔到

真係捉唔到走晒

我都覺 比人頂左出去一下輸少少

想講牙拉一開始死隊 隻馬完全stable 唔到

又燈

轉灣已經腳軟

NIGGA唔識放頭架

正數喎

第一場 賀蛇第一次跑谷草比d時間佢
第二場 賀狗5檔3疊轉灣
第三場 賀蛇勁到
第四場 屌你賀狗躝

最驚蝕底，點都霸個好位先

W超過60倍，買番D PLACE玩下

今場莫雷拉

蘇兆輝定賀銘年勁d

隻馬個頭係咁擺

實係賀年

好過華將好多
法國腸係好含d
老巫，巴米高，巴度
法國搵食蘇銘倫

勝利紅星開心好友

個個都中得我唔中

1號 3場梗頸四

個個都中風

原來巨額過關收錢

風水學話今場都係開3 7

+1

出閘好，沿途又令到匹馬舒服，知道全程做緊咩

想買清福 但shit恩 有冇人屌醒我

牙佳gel緊維港

李慕華

巴度都吹奏 臨走個陣害人不淺

今晚要飛阿拉

戴b先入到
除b撚狗啦

買撚左好多六環 仆你個街

幾錢先巨額

23一棍

點解一組個p係$61.5x3 - $30x3 = $$94.5
但係二組個p係$32.5x3 - $30x2 = $67.5

點解二組扣少一次個本

我覺得會中

起碼500蚊

拉西今晚冇影

雷拉會mon po

如果唔係想要紅星丫屌

踩完單車

開心好友

冇人要清福？

賀銘年贏一場騎王得返5.5

玩到贏

天賜寶
興旺陳藍絲嚟

潘狗gel

我 但shit恩

飛彈有冇人要

紅到黑=勝利紅星

清福

未開跑前都講過
頭兩場外檔 馬又爭啲
第3場就贏 後面佢好多惡馬靚檔

唔買啦 都唔撚識騎

Shit恩老二

你個對想要

好過咁多年堆華將
得何妖有d料
其他得啖笑
冇讓磅即刻收皮
陳sir讓磅都唔識騎
天份有就有冇就冇

電訊飛彈，上場大舊飯初出試閘唔好
再加上當日地快步速正常，直路追番唔少
前面果D善傳萬里，怡昌再出都包Q
同父馬多馬識跑谷草，係擔心隻馬太大舊大笨重
一黎就跑C跑道Fing個大彎攞唔到平衡

一棍柒頭p

成百日無出賽

g持

蘇識西騎

今日唔見 點輸巴打

呢場爆撚硬

對陳sir從來冇希望過

1 定 2 好

何妖打搭？

Phone in蛇又黎

上海大師點輸

靜啦屌

大c 又好似4班超

1

500k勁中

Gel得

上海大師個個等食

蔡頭 梁家俊？

冇當過陳sir係騎師

馬帶個人番

又allin

梁家俊唔差既

4歲同6歲 揀隻4？

睇佢馬有人冇

@睇書xx

15/4 馬po精選
R1 機緣巧俠 (bogo) P$61.5
R2 王者奇兵 (吳宗憲) 輸
R3 燈胆精英 (超能量) 輸
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (win神)
R8 超能量 (香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

W-$30 P$94.5 Total $64.5

vs

R1 眾善積福 (晏菲路8號) 輸
R2 首飾大聖 (phone in) P$32.5
R3 鐵胆威龍 (なつめみお) 輸
R4 維港奔流 (睇書)
R5 加州雷電 (Priestgod)
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威 (星宮一花)

W-$30 P$7.5 Total$-22.5

上海大師

香江穩勝

15/4 馬po精選
R1 機緣巧俠 (bogo) P$61.5
R2 王者奇兵 (吳宗憲) 輸
R3 燈胆精英 (超能量) 輸
R4 超額認購 (福逸)
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (win神)
R8 超能量 (香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

W-$30 P$94.5 Total $64.5

vs

R1 眾善積福 (晏菲路8號) 輸
R2 首飾大聖 (phone in) P$32.5
R3 鐵胆威龍 (なつめみお) 輸
R4 維港奔流 (睇書)
R5 加州雷電 (Priestgod)
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威 (星宮一花)

W-$30 P$7.5 Total-$22.5

梳必蛇，禁漏左

2-4 q

襯有賠率賭左先

有record做cross-check 唔怕

Gun!

仁kit條仔除左美麗傳承贏g1之外仲有咩代表作
蔡都叫有腎仔既一句大外檔蔡明紹黎喇

大船

超額認購點贏

紅衣震撼

3p

隱約見到對面海有人 我個frd 開心好友

妙算

心： 3>1,2,4,8
身： 2 正Q全餐

ALL IN左呢場
準備跳樓

4歲賽 妙算達人
其實佢放頭係幾好既

8 9 10

邊隻

包尾啦

8:17 希望有人會派錢比我

維港奔流殺啊

10 1 7

福sir買個隻點輸

上海大師!

超額認購呢個賠率唔係好想入手....

卡比獸

超額咗 唔好再買

呀俊了 似樣

又話all in呢場 又叫plz don’t all in

肥鬼啲pq飛

潘狗捉到賽 痴撚線

假撚弋

乜撚野天賜寶呀

屌你老母

年

乜撚野天賜寶..........屌你老母

痴撚線

潘狗真心癲

笑撚死 燈佳

天賜寶跑泥冇 谷草有比你地賭

點賭

天賜寶

落假飛去隻11 cls

6環又收皮

乜撚嘢天賜寶

屌你老母天賜寶

潘狗收停 Cls

拉狗真係廢

boom

dllm又輸

屌你老母綠格win

6環彩第一關已經jump

天你老母

維港猛流真係靠賀蛇入Q

假馬

贏撚埋 on9

燈佳：天賜寶唔得 次次放唔到

佢係拉停

落飛黨又然

綠格
馬圈真係好din

潘狗做乜撚野呀

喂屌 淨係收到條書蛇PQ
乜撚野事天賜寶

9 成人斷哂

好撚癲喎，單W唔洗落P

好彩中p 超額

屌你老母頭關就爆哂

狗頓好明顯喎
拉到咁

唔知點解梗係覺得賀sir騎得好柒....不過有q

啡格 Q

前幾場跑泥都有買
今場一飛就w埋

On撚9真係 天賜寶 仲要綠

一蚊都未收過

新仔暫時好正氣喎
狂推衝線得第二

蘇狄雄幾撚時死

睇住猛咁俾，隔離隻清福咁輕鬆點知反而冇

何妖真係好撚廢

六環已針 超額咁都冇Q

馬冇 就停撚左
買左拉 屌你老母

頂唔順潘狗 完全痴撚線

我同你呢條qqp我都有買

精選仲未有win

你睇埋潘狗最後300

何妖最尾個幾步 位置都唔撚要？

賽績派今場又包頭

3.5細gel定

無馬騎真係個垃圾自己攞嚟，無得怨

發生咩事天賜寶

潘狗有冇騎過一下 扮下野都唔做

BREAKING
金槍六十唔跑女皇盃等下季

跑咩

六環彩又g9g

轉彎後撚過 玩到贏 就知jump

打兩下收工

都好

包撚哂頭了，想4

竟然比隻天賜寶劏 有咩好講

乜撚嘢天賜寶呀

唉唔撚記得買埋11拖全餐

方蛇供會又輸

拿 賭馬呢就黑暗醜惡既

東東得兩場
原本預佢有一場 竟然係呢場

醬油

維港猛流真係靠賀蛇入Q

呢個真，第二個騎好可能P都冇

無 痴撚線

我維港wp+我同你qqp

買咗天賜寶既手足麻煩打番一百字解釋下點解會買

起碼唔古惑 去哂俾你睇

你長期mon住twitter

轉灣好積極
但之後都係做返獸醫

啲推騎硬淨到 又食到隻馬

何妖最近真係食屎
最on9無人話佢，贏就狂讚
但成日輸就提都唔提佢，田雞無位起碼去啤酒園都好過佢

六環多寶引晒人買

四連環 4 場 2 上海大師 + 7 勝利紅星
拖
六環彩 4 場 2 上海大師

點部處

最後100都仲係4 5位
唔係靠佢大鞭鋤落去點樣Q

其實跑馬真係好好睇
最緊要唔好買，d爆冷好睇到

你都改口

頓狗又做獸醫

落飛黨靜左一排
今場又啡橙食過千蚊Q 屌你老母

擺明局黎
落飛黨中到啪啪聲

狗餅馬都過唔到

咁啱見到啫

對手好似人地拉傷左郁唔到咁
個直鏡

威啦 收返埋啦

想睇

15/4 馬po精選
R1 機緣巧俠 (bogo) P$61.5
R2 王者奇兵 (吳宗憲) 輸
R3 燈胆精英 (超能量) 輸
R4 超額認購 (福逸) P$19
R5 紅旺 (奧書)
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (win神)
R8 超能量 (香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

W-$40 P$131.5 Total $91.5

vs

R1 眾善積福 (晏菲路8號) 輸
R2 首飾大聖 (phone in) P$32.5
R3 鐵胆威龍 (なつめみお) 輸
R4 維港奔流 (睇書) P$21.5
R5 加州雷電 (Priestgod)
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威 (星宮一花)

W-$40 P$42 Total$2

走啦事後狗

外檔終極時速 排內檔換潘頓未交代==

佢未跑過谷，跑完泥轉返過黎，好奇怪，所以點都要買一買

年 賀銘年！

我3/4 揀，揀左4，見Shin 摸幾課，隻馬都順...
但賀sir 真係勁

佢吳山高

狗會洗唔洗重新整過條宣傳片

我事前有講

今晚有冇機正數

當家猴王之後已經唔敢買佢

潘狗係咪痴撚線

福蛇我地握手言和

入直路以為gel得。。。頭幾場都係呢個位後上。。。

初嚟搵食正氣d
遲下
馬圈大染缸

咪講撚左

跟左5無補11， 11難捉好多

見到好多人對潘頓終於改口，係開心既

各拎兩P
留意到新人輸能哂
包尾老屎忽鋼膽P撚到傻

依場擺明做比巫啦

屌諗住第2場贏左今晚有得gel

跌咗去尾四

書蛇

起碼有人肯做俾佢
毒男冇咁好福份

其實我買左天賜寶...

追數

馬post已失控，開定張ifc集合名單俾手足
1.我愛摸lin佬

一組上盤gel

有場泥唔夠快照追 己經mark低左佢見到岩先40倍買左

我有跟11，唔好嬲

1.6買左3萬何妖 p 打到落1.2 仲要開唔到 想死

買哂賀蛇4x11wp算

包尾八膽 有4個出場全部有P
必蛇貓蛇係咪好大壓力

出文講兩句未?

sick ma

btw 第四場先開始六環

我見都有巴打講隻5，所以即刻補多條5拖全餐，係唔記得補埋隻11

一句講晒啦 冷囉

咁多隻pokemon馬係卡比獸最屎？

例飛9篤

運才冷撚到咁

重傷過一大輪未有野睇住

到田雞大外飛

啤酒園跑遠d
玩大外一氣算係咁
衝入馬群內欄扮塞
霞姨

事前講左都比人屌

牙拉咁撚樣
紅旺點買 又唔敢飛

卡比獸最慢好正常

改口做獸醫

駿皇綵落班分分鐘攝入黎

訓左身係加洲雷電 好驚

可能今晚你地中哂

潘狗 想要p

呢隻贏撚滑 驚閪

卡比獸！

100字pls

我都有跟 不過一號閪左。。。

讓你千一米都贏

自私到。。

繼續追賀蛇

分到笑

1號連續4場都跑第4

屌
死何妖

個個驚左方狗贏完例走樣?
運才近幾場好準喎

廢馬

必蛇，我想問P$131.5 P$42係點計出來
我開始睇唔明個表

跟人落飛好過

呢場呢隻得900磅鬆D既馬
未必頂得住賀蛇咁砌得既騎師

3定8p

運才2.9p

潘狗有冇同路

菁年財駿啦，本身得1000氣，賀狗夾生打到佢跑足1200

皇帝菜 縮程 田轉谷

靜啦

燈佳講野成日過火唔怕比人her

我買1-5-11

好似計多咗$10

拆穿了就不好

人地又中3T

開完天腸寶到快利寶

太陽戰馬=好甜橙

唔洗驚 有睇既我地

太阻戰馬=翻版嘉應傳奇

係

隻馬唔叻 隻馬唔fit 爸爸媽媽乜乜乜 冇速度 燈佳語錄

陳蛇今場贏到 全日勝率100%

菁年財駿

樓上

#718-#720癲到

太陽戰馬無p嘅今晚戒賭

今場燈佳睇死快利寶

有料

買了

陳蛇有無人信

phone in蛇咁多分身

紅旺贏撚到咩

賀銘咁撚勁既
莫雷拉再世

送行馬
同肥鬼埋Q

成班卡比獸既身型ff自己係才俊

陳蛇會點騎友享友賞

雷西幫賀年蛇含都未夠班啦

太陽戰馬

sor

1W3P扣本金既話一組total唔係應該$141.5?

用把口交呢家野留比win神Ho

我錯囉，咁點呀

巴西賀銘年

贏個d x3再減返30x場數

分到笑點解唔係部能騎

綠字

一千磅都冇跑短途....

（61.5+19）x3 -120

想要菁年財駿了

運才好d
1200m跑馬地部撚唔差的
11檔應該都冇問題
坐P望W

$144.5
-$40
-$40
$17
-------
Total $81.5?

4場全輸。。。

要了

同路人

@此時此刻

熄電視訓教

字典又出場

呢幾日搵風之子嗰陣見到

拿蛇呢

喔

3定8 p

呢場會唔會極快步速

要唔蝕先贏 陳sir專蝕

呢隻狂放

一棍左何妖 想4

我唔記得扣佢地中披果30蚊本金

田/拉騎王

要再耐D，同德年代字典

快利寶

呢場支唔支持陳蛇，一晚得一個機會

香車美人

朱蛇hello

同德快樂八十

1.3.8

豬蛇

終於識字啦

支持包尾

賭左5000蚊win支持馬po精選

唔放 輸埋

對家果隻 ?

大健士放馬都放得幾慢 呢場買跟前好過

加油

陳蛇好似放頭做步速 比紅旺/太陽贏

駿皇星啦
已經買過4次落班再試多次

仲要俾賀蛇狂鞭
諗起都爽

你而家即係睇唔起陳蛇啦

振下士氣啦希望

今日有贏

跟馬post精選買
上到樓未

same road
咁既賠率有D鬼

大摩落班馬

加洲雷電都靚

bogo一個carry

佢師傅比黃俊騎都唔搵佢

6、11 田雷做愛Q

出腳核突馬

一個七磅仔，一晚得場馬騎，點買得落手

淒涼佬撚狗時間開始

部能嗰隻連續四場入q都咁冷

我都覺 水夠人 今場來料

講緊第六場 成晚騎得一隻

落到四班對呢啲馬好弱

好靚
打緊圈

賀年蛇騎王仲有4.5倍
準備睇掃管笏

原來方蛇皇帝賽正選

[加州銀晉加州明雋] 四月十九日田草十場暨皐月賞賽日討論區I

卡比獸啦 唔好諗

呢場唔係做愛Q既話 真係好癲

呢隻寶高熟少少 問佢點睇

做愛死q $1,000

陳蛇落飛

6 12重插

潘咁耐跳得兩課 好極有限 操都唔撚操

cashed

1同3最撚鬼 飛得

可能開副Q

58分搏馬穩陣過60分搏

依場田/拉會跑第1

買10蚊雞支持下idiot chan

1-7

垃圾落班都係垃圾

燒到傻

一放到底

紅旺又吸飛成功

Gel哂頭啦

紅旺披都冇

披屎能

陳蛇尾3

好 潛得

一組隻書

運才又有

我田 回一回血先

屌你老母今晚收手

咁都有30蚊 正

on9雷西

好似打番和

點解咁難賭

部能同淒涼佬串Q都開心啦

B1

易到

6 同8 都買晒 唔洗輸 各自擔拖

快利點解唔快

on9拉

+500

以為以組強啲 照有

運才唔夠信念無要到

快利寶 屌你老母皇天
9.2P 你咁撚hea

2組咪反cup

隻雷電幾撚勁
咁快都唔斷
上場雷西點解會輸

多謝連巴

慢閘呀

潘頓呢

屌你老母郭能阻撚住晒 走上嚟把撚咩

運才p

上場標題馬

屌你跑q就聽日請食大快活而家pq收得2500

唉

轉賬方式:即時存款

馬會又贏

巴打

今日利後上
又多快馬
又好分

雷神死左去邊

屌你老團中隻3唔撚中隻11

分到笑冇出閘？

Rap

雷閪幾時死

7倍騎王

留意到卡比獸跑贏駿皇星，陳蛇

多得阿奠吸下飛
仲有3.7W

頭幾場輸撚到傻閪
靠我田

個泥閘 勁撚到

屎跑多兩步就有p

紅旺都買

後悔Q腳揀垃圾雷狗 冇要運才

Fun到笑

研what

有連巴 揀蛋唔使左度右度

唔買阿拉 追翻d

駿皇星見到潘頓係度望腳已經

屌 跑快d收哂pq

出閘慢？

最後冇買雷電。。。

Shit恩

研咩鳩

贏到笑

呢隻真係一早gel哂頭

隻馬去左邊？

我好多場同你揀同一隻

更正，駿皇星跑贏分到笑

研咩

我田真係好 迫隻馬放 真乖

雷西做緊乜撚

好撚彩 必 唔做標題

Fun到笑冇出閘 研訊

咁應該仆曬街

皇天真係ON9

快利寶最後100先出力

第二組要追啦

好過後上 真係好少見

駿皇星狗餅馬confirmed

係咁上下

Pretisgod威番次

B1 幫到

雷神騎雷電撻馬王飛
騎紅旺就雷電贏

潘雷一齊拉馬

轉倉啦

係都減2搏啦

紅旺p都無

又Jer必蛇

佢知隻馬有啦 點都要死迫上去

真係confirmed，可以斷供

告搵佢 多數放架啦

拉西大熱田雞贏 今季中左好撚多 大家留意下

淒涼佬求分多兩個錢

退役啦

下期標題都準備好

跟13游水

六環頭關斷完、三T頭關又斷

睇操練幾萬倍都唔撚買啦

40 -2 ?

岩了
我同你睇法一樣 告狗差唔多時間了

前面咁快都預左

打疊機會馬

對唔住囉
供左幾期想試多次啫

大摩都唔問我 揸你輸

計埋孖T同六環依家打個和

名哥仔同博士繼續屌連連行運唔甩

2組反cup?

壽臣係咪贏硬

又瘋狂講保留彩票

好簡單
Book定 連自己操幾日都唔操
大摩馬 好少咁

皇帝菜飛到隻馬騎落去無
有運才唔買真係要驗腦

班長咁

1001執到笑

拎番上季定前季共創XX比鑽之友告甩黎講

美麗躍動又指定第三？

冇飛退好黑暗 賭埋今日唔賭

運才3.9p 爽死

突然諗起旅遊仁義

有得威

出閘已死

15/4 馬po精選
R1 機緣巧俠 (bogo) P$61.5
R2 王者奇兵 (吳宗憲) 輸
R3 燈胆精英 (超能量) 輸
R4 超額認購 (福逸) P$19
R5 紅旺 (奧書) 輸
R6 勝利在手 (貓蛇)
R7 精算齊同 (win神)
R8 超能量 (香川)
R9 孖寶兄弟 (張繼聰愛失踪)

W-$50 P$81.5 Total $31.5

vs

R1 眾善積福 (晏菲路8號) 輸
R2 首飾大聖 (phone in) P$32.5
R3 鐵胆威龍 (なつめみお) 輸
R4 維港奔流 (睇書) P$21.5
R5 加州雷電 (Priestgod) W$37.5 P$13.5
R6 壽臣 (新力必)
R7 熱血鬥士 (人一世勿一世)
R8 活力爵士 (我愛金世正)
R9 精神威 (星宮一花)

W-$12.5 P$52.5 Total $40

壽頭不了

唔撚好提 輸比輝隻馬
我果日單棍四重

二組

賀蛇堅料
隻900磅馬騎得好好

同第一場一樣 6號3檔田泰安搭郭撚

真係反杯

@poli
真係上半場第一組好啲
下半場到第二組表演

爽到咁都有25倍

Ok 我錯 馬po精選谷草特佳

反先了，必蛇睇你了

林德信仲賭唔賭好

贏錢事小

無面目面對手足

@睇書
我仲係想買小小果隻

壽臣sure win

jump定都得

咁果場真係撞埋去有得威失平衡喎

輸撚硬啦壽頭

咁快反 cup 咗,
重有 4 場

我而家排第幾

你最威水

呢場6號又係3檔

所以味要屌杜狗

要買我潘騎師王了

今場貓蛇vs必蛇

金槍六十

金鎗60 唔跑女皇盃

咪撚燈啦我屌你

Rip 女皇盃

宮SIR 係馬主
一早話唔跑

壽臣連登一口馬主召集

幾爽 回返血
愈走愈興奮